庄錠欣Elkie：我是中国人，向解放军致敬！

可以Unfollow庄小姐了

已經唔係藍, 係深紅
"我係中國人呀hi" D friend

unfollow 咗

冇follow過

who？

今鋪真係who

臭雞

Who?

乜水呀又

為五斗米而下跪

依次who得啦掛

支那閪

以前家燕媽媽啲童星，喺韓國發展，之前俾人話係暗黃，原來係條底褲暗黃

扮退黃搵食有咩問題

有黃店都扮退黃啦

自己心照啦

得d傻閪fans先會ff 偽人會係黃

見到人仔跪住奶啦

嘩屌真係唔撚識呀⋯⋯
我諗左好耐以為莊端兒咋

我都想問

唔知乜水

咁快啲參軍啦，係度口講無用架

係咪準備參加中國produce 101?

扮退黃同做藍係兩件事
為搵錢表態做藍
同荷蘭叻有乜分別

入去多謝隻支那婆對反送中付出

不把領土守小了乜撚野 守小 支那新語

平行時空咩 做戲就冇可能真係暗黃 expect中產同呢類講出鏡嘅戲子難棄錢 又唔係緬甸啲窮鬼

佢係香港人
依個時勢嚮支國已經不獲信任
仲要俾支國人懷疑係黃
如果要嚮支國撈
係一定要表態擦鞋
奶共要比一般藝人再奶盡百倍先得
條路佢就揀咗
佢只有永遠奶落去
無可能返轉頭
咪睇下佢呢舖棄港投共
最後開大定開細囉
可能過幾年俾件支國二世祖睇中上房
以後唔駛撈呢

唱支山歌给党听，我把党来比母亲；
母亲只生了我的身，
党的光辉照我心。
旧社会鞭子抽我身，
母亲只会泪淋淋；
共产党号召我闹革命，
夺过鞭子揍敌人。
共产党号召我闹革命，
夺过鞭子，夺过鞭子揍敌人！
唱支山歌给党听，
我把党来比母亲；
母亲只生了我的身，
党的光辉照我心。
党的光辉照我心。

去做軍妓啦臭雞

從來香港人都係姓莊，庄你老味咩

乜水
有無樣睇下

荷蘭叻真藍

感覺到全身突然很温暖
皆因有黨

屌 愚樂台班on9仔唔係捧呢件奶共臭雞好耐咩唔屌得架

無follow過
今日咩日子無啦啦奶到咁

大家好 我係嚟自'中國'香港嘅vivi

乜水，唔好求其cap條友上黎，借刀？

係chuang

Same

垃圾

幾時出發去勞軍

邊撚個

Clc女團香港人成員

連衛兵又鬥黃

立即unfol

退咗團走去奶共

臭g

人民幣真香

香港童星嚟
去咗韓國女團出道做偶像
期間成日強調自己係香港人又剩
嚮香港同韓國都有啲Fans
點知個團紅唔到
佢仲同經理人公司因為收入問題鬧返（嗰單嘢的確係經理人公司仆街）
結果有間北京經理人公司簽咗佢
仲幫佢同韓國間公司解埋約
再安排佢全力改向支國發展

佢已經唔再提自己係香港人
反而強調自己係支國人
之前講普通話同寫殘體字已經激嬲唔少Fans
今次直情瞓身下跪投共表忠sosad]

支持佢返支國做軍雞

想知係咩公司？

係咩 真係唔知 冇留意
Izone forever btw

邊個黎

幾勇敢

冇撚人識，阿豬阿狗都掉上嚟

要拎去燒了

屌你老母真係艺人

軍妓？

喺韓國發展都要奶共

無端端講乜九呀

屌佢都on9 自己喺韓國 跟住話自己企喺中国 乜撚嘢邏輯

好撚嘔心屌

Cube

乜水嚟？

依家仲喺韓國？

真係who

On9

乜水

大陸人：成班玻璃心香港人

笑死，之前寫簡體仲有一大班人支持佢可能以前考試之類習慣咗

但明明以前名校secret支持寫簡體一大班人衝去屌，啲明星寫簡體就幫佢諗幾百個理由出嚟解釋

依家班話佢暗黃嘅7頭去哂邊？

肉撚酸

聽都未聽過

who?

傻閪黎
支國大把女靚過你 仁過你 幻過你又有
想憑自己個香港西上位 收皮啦

隊野捧極都唔紅 抵cube唔再擺資源落去啦

睇Topic以為係呢條友

唉
又做支那人既雞

啲中國人見到佢同周子瑜玩一早當左佢港獨啦，佢解約揾中國律師個時已經大把人抵制佢，仲戇鳩鳩諗住賺人仔

唔使啦 間公司都無出糧比佢

Elkie深wang

話佢黃嘅 唔該睇清楚

希望真係無出啦

吓 唔畀黃絲賺紅絲錢

unfol ed

佢好黃㗎

有冇更加多？

乜水？

Elke>Elkie

其實佢幾醜樣

邊撚個呀

站立的地方是中國, 即係佢用緊VPN?
定仲喺韓國? 韓國又屬於中國?

數據係唔會呃人㗎

肯定好多油水，條女塊面真係寫住醜惡兩個字，活生生話你知人民幣真香

好似返咗香港

睇個名完全唔知乜水

Search 吓先知原來係
以前d戲好屎又唔靚那個童星

其實條友喺韓國紅唔紅

祝佢俾印軍強姦到死

點解你地成日鍾意埋D人都係最後柒

負增長仲勁過正增長

出道嗰陣話自己嚟自香港
而家紅撚咗就我愛中國

唔知點解預咗有呢一日

應該係中印單野

其實佢無紅過 一樣咁撚霉

屌你啲對白有聲

垃圾台嘅產物當然都係垃圾

我们的elkie这么騷喔！牛逼666🇨🇳🇨🇳🇨🇳

佢隊嘢係咪摺埋咗？

利申冇fol開呢啲韓國新聞

韓國唔要佢?

做高幹子弟肉便器就有份
呢個玩完到嗰個 輪到閪都腫
大陸妹平時玩到厭
韓國女團喎 有無玩過
唔使多 三幾十個禿頭肥官咁諗
佢塊閪足夠鋤到爛唔使要

建議個ig名改返叫zhuangdinxinelkie

無 但一樣咁霉 無人氣無水花 出歌拎得一兩個一位仲要係細show

有人唔做 做軍妓

好心 每出一個post就會引爆一次unfol潮 自己倒自己米

翻微博啦屌

俾佢去大陸選秀都拎唔到第一㗎啦

咁就真係扺佢啦 而家仲要搞單咁嘅嘢

邊個

5sick

今時今日香港人去大陸發展都實係唔紅居多

做軍妓啦

有冇人知點解佢之前俾人話係暗黃

成世人最巴閉係呢刻 上到連登熱門

係咪林峯chock個條友？

612出過全黑po叫人小心
利申 : IG啲留言講

傻閪
你估你係周柏豪咩
鍾意你留意你嘅大多都係後生 follower準備drop to zero啦
仲要見到好多東南亞國家嘅fans都有屌佢

唔緊要啦
微博粉絲多咗咪得囉

屌你媽閪一嚟就奶解放軍

奶茶聯盟

見到周庭有follow佢

係咪無啦啦喺story po black dress

想屌

唱歌都有少將銜頭真係好戇鳩

屌完全想像到佢兩個把聲係點講呢啲對白尤其係達叔

家燕媽媽班女入面雲姨真係屌打全部人
依條女去食屎啦

其實啲偽人點解唔明
要紅嘅奶的確會令你變得更紅
但唔紅嘅奶奶極都係地底泥

死暗星乜水

整容雞

屌 仲以為佢唔係蝗嘉爾之流

認真，who?

好match啲表情

又邊隻電子雞？

WHO?

who

Elkie 中資股

垃撚圾

唔紅但都搵到多過香港人地娛樂圈marketing做得好 d大陸人又易呃 個咩101用水投票 你老未買左幾億支個老闆做埋世界首富前十

同埋上親韓國節目都介紹自己係香港人
又會響節目講廣東話

不意外。係韓國退團後肯定係舔共架啦，唔通番香港發展咩

睇黎退左女團冇工開
要開始北上搵食

傻閪

Unfollowed

連呢樣都冇心機玩

乜水都唔知

奶起來

睇一睇#52
正正係同韓國公司解左約先出力奶共

又一件漢奸扮愛國水9強國人
小粉紅真係好呃啲

如果全世界主要經濟體系都親中，連登仔會唔會選擇去荒島生活

Unfollow 咗
屌佢老味

臭閪臭雞

unfollowed

隻貓： 放開我啦 支娜臭雞

所以佢啲軍隊咁撚垃圾

奀星 奶共關我撚事咩

佢想中國出兵佔領南韓？

佢係邊個黎？

我樓下看更都出名過佢

人地想好似個 支那蝗 但你憑咩 小粉紅？

我仲以為係N年前食軟雪糕嗰條友

屌好撚嘔心

好似聽過個名 但唔知乜水

變革香港
時代責任
黨是我媽
N M S L

佢好似6月果陣出過STORY類似話希望香港人平安之類

望住緬甸槍傷平民講多次啦暗星

你站立嘅地方叫鬼國

//Elkie所屬的組合CLC正值新歌《ME》宣傳期，今早她就在個人IG上傳一則限定動態，以電視台做背景並寫上「Mcountdown」，告訴粉絲她們已抵達音樂節目現場。可是眼利的粉絲發現照片右下方，Elkie用英文寫上「Everyone please take good care of yourself」。雖然Elkie未有寫明對象，可是鑑於香港發生的大型事件，加上莊錠欣香港人的身份，難免也會令人聯想到她寄語與港人打氣。不少CLC香港粉絲也有轉發Elkie的動態，可是為了保護偶像，也沒有講明針對甚麼事件。//

無野了
原來只係大家一廂情願
01唔PO link

又一隻臭雞為咗人民幣含撚

支那人898

樓豬原來有fol開奶共欣

叫佢去安心做雞啦

唔係㗎嗰陣個個都表態，佢好似係粒聲都唔出嫁，我懷疑係因為同韓國嗰邊解咗約，就要食大陸市場，但唔係咁樣奶下嘛

韓女偶像Elkie曝「想來台灣發展」！

[突發] 韓國女團CLC 莊錠欣Elkie 反送中遊行

公司要佢奶佢都係要含，er都無得er, 自由意志真係好寶貴

原來係簽咗大陸公司

btw之前點解有人會話佢黃

咩網黎？好似買股票咁！

好似話有同個黃既ytber拍片？

好彩佢無講支持警察

唉

打哂冷震

解放軍等緊佢去安慰

要google

唔知MIRA依刻點諗

乜撚野黎 點解我唔知

成個大陸啲洗腳妹咁

記得之前Elkie ig有fol佢
真係unfol咗

邊撚個啊？無啦啦點會有人follow

周庭仲要follow咗佢

冇人識
肥媽個仔都唔會有人識，何況呢啲

有咩問題 連登咪一樣大把人俾錢牛牛賺

真係整容雞

高清

原來叫緊啲狗take care

上支博睇吓有冇小粉红撐佢 結果人就一隻手數得晒
不過竟然比我見到有人個朋友證明佢老豆係香港警察

強推 已留言屌柒佢老母西

嘩 今舖水洗都唔清

感覺佢想為下年/今年入去中國選秀啲濕9節目鋪路

「Everyone please take good care of yourself」原來係同佢老豆+黑警講

pin this la

借韓國出道就走去鬼國fatfat

呼籲大家唔好睇完就算
打幾隻字屌下好簡單

Pin

又一條奶共狗

好似係同韓國解約但佢搵左大陸幫佢打官司

佢家姐 讀poly

出入Cctvb大嘅，咁天真以為佢係黃？

咁佢作為狗女應該都忍左好撚耐唔怪得行得咁前奶老解

Join共欣

即刻unfollow佢
屌佢老味 諗住支持佢係香港人 同阿嬌一樣呃我感情

Elkie真係多謝你呢個豬隊友 冚香港知道曬佢老豆當差佢係狗女啦叻豬
Btw愛國立場已決elkie should never mind

失望

所以中國演藝圈 真係好撚on 9
一睇就知 肯定係潛規則要奶到雪雪聲，先比返上去做野
周拍豪如是，呢個暗星 如是

直接report 鼓吹暴力啦

仲有個個期既ig story係Me with black dress
講到好撚曖昧既

黑警__ 全家

black heart就有佢份
佢ig暴跌左萬2人

鄉下妹

連登仔成日都係到ff架啦

真？？？

拒絕奶共三人組

有時真係忍唔到笑

點証明係真

邊個嚟
拍過啲咩

同學

有呀cloud

原來曱甴妹嚟

第一次聽有個咁嘅人

咁解放軍有冇守住比俄羅斯攞左嘅領土？

屌 唔講都唔知佢係CCTVB岀身

黑警死全家

Stop make stupid famous
鬥紅博出位

貴姓呀陳生

唔知果張「我站立的地方是中國」文宣係咪同中印邊境衝突有關
上twitter search elkie都見有好多外國人鬧緊佢
真係叻女 國際線都打埋

認真..選擇去大陸發展正常啦
唔通係香港咩

原來係狗女黎 黑警死全家只係口號?

韓國呢
撈唔掂就去中國

你點識呢個人㗎
我見都未見過

係韓國唔可以揾新經紀公司既？
就算係大陸發展係咪又要奶到雪雪聲

唔知點解佢個feel就係紅唔起嗰啲
依家仲奶共
之前唔係話佢屋企黃咩 佢屋企唔知點睇佢

爸爸是香港警察

鋪路番大陸搵人仔啦屌

咁大陸錢一定易賺過韓國

去韓國做明星嗰啲睇住呀 中學同學大把料

直頭可以扮返出嚟

我覺得個重點係就算你要上大陸揾銀
係咪一簽完約就話哂比大家知你奶中共
香港19年發生咁大件事
到今時今日 唔公義既野有增無減
佢咁既行為根本唔只係為左揾錢
而係無視緊佢出世既地方既人受緊既苦
同支持一個極權
大陸錢係易揾過係韓國
但如果所有野都錢字行頭
個世界唔洗再討論公義 道德問題

U睇個上面個網佢上年12 24 unfollow左24個人
係咪想撇清關係

中學同學學姐c兄c弟 點都有啲人知佢哋啲歷史嘅 冇仇就唔爆姐 有仇實爆佢哋大鑊 利申識一個去咗韓國做明星

sad but true

講緊揾幾百萬都唔知有無同potentially搵幾千萬嘅分別
有300%profit 話知你咩色

insert 人民幣真香.gif

見佢成日拋香港人同廣東話出嚟
仲以為好鍾意香港好有身份認同
點知原來只係當出身地係踏腳石
一無利用價值就可以即刻拋棄佢

真心who

佢老竇好似係警察

吸血鬼！！！

係中印衝突propaganda黎架
見到個菲律賓人tweet話中印衝突都影響緊佢地，所以撐唔撚落

拒fri已經爆咗出黎老豆係黑警 之前邊條含家產話拒成家黃㗎？藍到發黑就有份！

完全唔知係乜水

覺我佢五官比例好怪
btw好耐之前(反放中前)Arm Channel有集live佢話佢有屋企人做差人

雞

唔識佢

屌 係咪覺得自己好撚出名 可以係中国紅到乜佢中国有fanbase架咩

Search完返黎，真係全部鬧緊佢咁濟

佢都on撚9 最多人識佢同fans 就係東南亞同香港
依家得撚罪哂想all in 去最撚多人憎佢既支那到
睇死佢想上支那101啦 祝佢好運屌佢老母

不如上微博 係佢IG踢爆佢個陣係黃絲
搞到佢兩面不是人仲好啦

其他係你哋明唔明有時佢哋po咩唔輪到自己話事

利申唔識佢，但香港好多都係公司控制，簽咗長約你有得揀？用吓腦啦

拉

已刪

Unfollow先岩

韓撚係咁上下啦
反省下啦你班韓撚

佢搵北京律師出信解約 寫簡體字信都估到啦

mira應該心入面屌出聲

真

Mira都係藍 點會屌

Mira黃到由韓國飛返黎香港投票

Jm9

Who

支國好多人都話佢係黃絲
所以經理人先叫佢依家要奶共奶出面表忠

佢諗住香港人＋前韓團成員
都算係特別資歷掛

啲精流返出嚟條底褲咪變暗黃囉

第一排D 燈好似會特燈打靚D

後排果D係踏腳石..打暗D用黎反襯身一排

唔知比人問到周子瑜係台灣人定中國人既時候，庄小姐會點答呢

一啲都唔紅

其實見啲留言無五毛/小粉紅個啲 就知佢有幾唔出名

想知屌佢班人有幾支持香港樂壇

Ching 奴性真重
利申唔識你

講完都唔知邊個
search完佢都唔明點解佢可以紅
打撚哂針整埋容都好
比到盡都係800蚊
香港人要求真係低
唔怪得咁多人賣相發達

最冇眼睇係周庭都follow緊佢

pin this

庄锭欣港独狗黄尸曱甴想装爱国洗白，当咱们内地人是SB
NMSL一定要全面封杀

食屎啦
以你戇鳩邏輯就一日未入共產黨
一日都係反中共啦

13億識佢嘅人仲少過700萬

佢老豆係黑警

乜水
無人識

唔洗食飯？靠連登仔「play 床」養？
On9

死曱甴妹

一撚定係中咗N號房被中共嘅人捉住痛腳啦

希望香港人平安唔好比「暴徒」打咋

入咗都可以係黃

CLC紅唔起係有原因的

豬隊友

Followers已經跌到落517k

冇嘢做不如去空姐牛肺飯幫下手

巴打識野喎

Elkie好黄,她表态支持过反送中反中国,多次IG story歧视大陆人,跟黄之锋、周庭是老朋友,她现在只是为赚中国钱欺骗大陆人...

佢老豆係狗

支那臭西

邊撚個黎真心唔識

又支持反民主造假團又fol Elkie

有冇諗過可能係佢公司要佢po

拎返個post出黎鞭屍

話佢暗黃果班係咪炒車到死晒

[有圖] CLC ELKIE 叫大家好好照顧自己

[好人無好報] Elkie拒奶共疑似被雪藏

pin this

算啦 條女
香港撈唔掂
韓國又撈唔掂
撈支那 好快變比比鳥咁 做小丑
佢呢種樣係支那市場好快被遺忘
最後兩頭唔對岸 真係恭喜你

失鳩望

我想嘔.jpg

宜家得返517K

隻貓真係好得意

個個都想做的士 陳

Who the fuck is 庄錠欣?

push

51萬？

狗女就咪拎出黎啦

可以上cctvb分豬肉獎了

咁大個人無選擇權？
咁佢選擇左屈服
啲fans同樣可以選擇唔再中意佢

係個腦已經自然聽到佢兩個把聲同啲語氣

好耐冇見呢條女

有！
佢應該係紅，而唔係藍

操！要赚咱们钱才表态，早干么去了？同志们，咱们要抵制黑艺人！滚出中国庄锭欣！！！！！

more

自己腦海代入左把聲

垃圾暗星都有51萬follow

好北韓feel

哭𠹌咗 已脫粉

尋日好似55萬？

屌點解有聲嘅

54萬

Unfollow

原來係咁

un follow

呢個正到

我愛阿欣

鄧麗欣

唔係啦 明顯係公司出既洗白文

冇選擇權有咩咁奇,簽得支那公司預左冇自由啦
分分鐘出乜post都要俾公司審查
利申冇follow開佢

所以咪就係話佢去選擇左簽支那公司就已經體現到佢選擇屈服囉
個選擇權唔係淨係在於佢po唔po奶共post
而係在於佢選擇左食大陸條水依個決定

佢家姐幾歲？

7撚到

所以我之前係覆緊你呢句姐
"我覺得個重點係就算你要上大陸揾銀
係咪一簽完約就話哂比大家知你奶中共"

冇like過，邊個教出嚟就知藍

去參軍打返比俄佬搶咗嗰啲領土啦屌

唔答

可能會公開同周割蓆呢

真. 香港女星

為人民服務

佢ig出呢個post都預咗冇得返轉頭架啦

攞藝人合約同奴性比
一係你就唔熟悉呢行
一係你就係天真嬌